肯德基怎麼了？

有冇人好懷念以前大大件既雞塊

炸雞勇者

BTW 呢D CHANNEL 係咪偷人野???

佢有貼SOURCE,唔算偷?